(152/5) Com.Investigación actuaciones Mº Interior durante gobierno PP
Abascal Conde, Santiago
Aceves Galindo, José Luis
Agencia Española de Protección de Datos. Sra. Directora
Agirretxea Urresti, Joseba Andoni
Aizcorbe Torra, Juan José
Aizpurua Arzallus, Mertxe
Alcaraz Martos, Francisco José
Alfonso Cendón, Javier
Almodóbar Barceló, Agustín
Alonso Pérez, José Ángel
Alonso Suárez, María Olga
Alonso-Cuevillas i Sayrol, Jaume
Andrés Añón, Carmen
Andrés Barea, Josefa
Anguita Pérez, Omar
Angulo Romero, María Teresa
Antona Gómez, Asier
Antón Cacho, Javier
Aragonés Mendiguchía, Carlos
Aragón Ariza, Francisco Javier
Aranda Vargas, Francisco
Arangüena Fernández, Pablo
Araujo Morales, Gemma
Argüeso Torres, Emilio
Arribas Maroto, Manuel
Arrimadas García, Inés
Asarta Cuevas, Alberto
Asens Llodrà, Jaume
Azorín Salar, Lázaro
Bailac Ardanuy, Sara
Bal Francés, Edmundo
Baldoví Roda, Joan
Banco de España
Barandiaran Benito, Íñigo
Bas Corugeira, Javier
Bassa Coll, Montserrat
Batet Lamaña, Meritxell
Baños Ruiz, Carmen
Bel Accensi, Ferran
Belarra Urteaga, Ione
Beltrán Villalba, Ana María
Beltrán de Heredia Arroniz, Estefanía
Berja Vega, Laura
Bermúdez de Castro Fernández, José Antonio
Betoret Coll, Vicente
Blanquer Alcaraz, Patricia
Boadella Esteve, Genís
Borrego Cortés, Isabel María
Borràs Castanyer, Laura
Borrás Pabón, Mireia
Botella Gómez, Ana María
Botran Pahissa, Albert
Bravo Barco, Eva
Bueno Alonso, Josefina Antonia
Bueno Campanario, Eva Patricia
Bueno Pinto, José Luis
Bustamante Martín, Miguel Ángel
Caballero Gutiérrez, Helena
Cabezón Casas, Tomás
Callejas Cano, Juan Antonio
Calvo Gómez, Pilar
Calvo Liste, Pablo Juan
Calvo Poyato, Carmen
Cambronero Piqueras, Pablo
Campo Moreno, Juan Carlos
Canales Duque, Mariana de Gracia
Cancela Rodríguez, Pilar
Cantera de Castro, Zaida
Capdevila i Esteve, Joan
Carazo Hermoso, Eduardo
Carcedo Roces, María Luisa
Carrillo de los Reyes, Beatriz Micaela
Carvalho Dantas, María
Casado Blanco, Pablo
Casanova Baragaño, Guadalupe María
Casares Hontañón, Pedro
Casero Ávila, Alberto
Castellón Rubio, Miguel Ángel
Castillo López, Elena
Cañadell Salvia, Concep
Cañizares Pacheco, Inés María
Celaá Diéguez, Isabel
Cepeda García De León, José Carmelo
Cerdán León, Santos
Cerqueiro González, Javier
Chamorro Delmo, Ricardo
Chinea Correa, Fabián
Clavell López, Óscar
Clavijo Batlle, Fernando
Cleries I Gonzàlez, Josep Lluís
Comisión Constitucional
Comisión Derechos Sociales y Políticas Integrales de la Discapacidad
Comisión Europea. Sr. Vicepresidente
Comisión Mixta Control Parlam. de la Corporación RTVE y sus Sociedades
Comisión Mixta de Relaciones con el Defensor del Pueblo
Comisión Mixta de Seguridad Nacional
Comisión Mixta para Coordinación y Seguimiento Estrategia Española ODS
Comisión Mixta para la Unión Europea
Comisión Mixta para las Relaciones con el Tribunal de Cuentas
Comisión Nacional de los Mercados y la Competencia. Sr. Presidente
Comisión Nacional de los Mercados y la Competencia. Sr. Secretario del Consejo
Comisión Nacional de los Mercados y la Competencia. Sra. Presidenta
Comisión Nacional del Mercado de Valores.
Comisión calidad democrática, contra corrupción y reform. inst. y leg.
Comisión de Agricultura, Pesca y Alimentación
Comisión de Asuntos Económicos y Transformación Digital
Comisión de Asuntos Exteriores
Comisión de Ciencia, Innovación y Universidades
Comisión de Cooperación Internacional para el Desarrollo
Comisión de Cultura y Deporte
Comisión de Defensa
Comisión de Derechos de la Infancia y Adolescencia
Comisión de Educación y Formación Profesional
Comisión de Hacienda y Función Pública
Comisión de Igualdad
Comisión de Industria, Comercio y Turismo
Comisión de Invest. gestión de vacunas y Plan de Vacunación en España
Comisión de Investigación accidente del vuelo JK 5022 de Spanair
Comisión de Investigación relativa a la utilización ilegal de efectivos, medios y recursos del Ministerio del Interior, con la finalidad de favorecer intereses políticos del PP y de anular pruebas inculpatorias para este partido en casos de corrupción, durante los mandatos de Gobierno del Partido Popular
Comisión de Justicia
Comisión de Sanidad y Consumo
Comisión de Seguimiento y Evaluación de los Acuerdos Pacto de Toledo
Comisión de Trabajo, Inclusión, Seguridad Social y Migraciones
Comisión de Transición Ecológica y Reto Demográfico
Comisión de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana
Comisión de segto. y eval. Acuerdos Pacto de Estado Violencia Género
Comisión del Estatuto de los Diputados
Comisión para la Reconstrucción Social y Económica
Comisión sobre Seguridad Vial
Comunidad Autónoma de Andalucía-Parlamento
Comunidad Autónoma de Aragón-Cortes
Comunidad Autónoma de Canarias - Parlamento
Comunidad Autónoma de Cantabria - Parlamento
Comunidad Autónoma de Castilla y León - Cortes
Comunidad Autónoma de Cataluña - Parlamento
Comunidad Autónoma de Galicia - Parlamento
Comunidad Autónoma de La Rioja - Parlamento
Comunidad Autónoma de la Región de Murcia - Asamblea Regional
Comunidad Autónoma de las Illes Balears-Parlamento
Comunidad Autónoma del País Vasco - Gobierno
Comunidad Autónoma del País Vasco - Parlamento
Comunidad Autónoma del Principado de Asturias-Junta General
Comunidad Foral de Navarra - Parlamento
Comunidad de Madrid - Asamblea
Comunitat Valenciana - Les Corts
Congreso de Diputados y Senado en reunión conjunta. Sras. Presidentas
Congreso de Diputados y Senado en reunión conjunta. Sres. Presidentes
Congreso de los Diputados y Senado en reunión conjunta. Mesas
Congreso de los Diputados y Senado. Mesas
Congreso de los Diputados y Senado. Sras. Presidentas
Congreso de los Diputados y Senado. Sres. Presidentes
Congreso de los Diputados. Mesa
Congreso de los Diputados. Pleno
Congreso de los Diputados. Sr. Letrado Mayor
Congreso de los Diputados. Sr. Secretario General
Congreso de los Diputados. Sra. Presidenta
Congreso y Senado. Mesas
Consejo General del Poder Judicial
Consejo de Seguridad Nuclear
Consejo de Transparencia y Buen Gobierno. Sr. Presidente
Constenla Carbón, Juan Manuel
Contreras Peláez, Francisco José
Corporación RTVE
Corporación RTVE. Sr. Presidente
Corredor Sierra, María Beatriz
Cortes Generales. Sr. Letrado Mayor
Cortès Gès, Mirella
Cortés Carballo, Mario
Cortés Gómez, Ismael
Crespín Rubio, Rafaela
Cruz-Guzmán García, María Soledad
Cuatrecasas Asua, Juan
De Luna Tobarra, Llanos
De Meer Méndez, Rocío
De Quinto Romero, Marcos
De las Heras Fernández, Patricia
Defensor del Pueblo
Del Valle Rodríguez, Emilio Jesús
Del Valle de Iscar, Julio
Delgado Arce, Celso Luis
Delgado García, Dolores
Delgado Ramos, Juan Antonio
Diouf Dioh, Luc Andre
Diputación Permanente
Diputación Permanente de la XIII Legislatura
Don Alejandro Escribano Sanmartín
Don Alfonso Galdón Ruiz
Don Augustin Marie Ndour Ndong
Don Eduardo Rubio Tolosa
Don Ignacio Vargas Pineda
Don Javier Carames Sánchez
Don Jorge Mira Frías
Don José Campos Trujillo
Don José Damián Caballero Martínez
Don José Miguel Martín Rodríguez
Don José Miguel Martín Rodríguez.
Don Luis Cayo Pérez Bueno
Don Manuel Cascos Fernández
Don Miguel Arroyo Pérez
Don Miguel Ángel González Serradilla
Don Natan Espinosa Pérez
Don Nicolás Martos García de Veas
Don Rafael Folch Machado
Don Rafael María López Heredia
Don Sergio Luis Sánchez Suárez
Don Tomás Vizcaíno Recio
Doña Esmeralda Gómez López
Doña Josefa Burón Flores
Doña María Begoña Montero Medina
Doña María Gloria Lago Cuadrado
Doña María Teresa Vicente Giménez
Doña Soledad Camacho Alcántara
Duque Duque, Pedro
Duque Morán, José Francisco
Durán Peralta, José Carlos
Díaz Gómez, Guillermo
Díaz Pérez, Yolanda
Díaz Rodríguez, José Carlos
Echenique Robba, Pablo
Echániz Salgado, José Ignacio
El Jefe de la Casa de S. M. El Rey
Elizo Serrano, María Gloria
Elorriaga Pisarik, Gabriel
Elorza González, Odón
Eritja Ciuró, Francesc Xavier
Errejón Galván, Íñigo
España Reina, Carolina
Espejo-Saavedra Conesa, José María
Espinosa de los Monteros de Simón, Iván
Esteban Bravo, Aitor
Esteban Calonje, Cristina Alicia
Fagúndez Campo, Antidio
Faneca López, María Luisa
Fernández Benéitez, Andrea
Fernández Casero, Ana Belén
Fernández Castañón, Sofía
Fernández Hernández, Pedro
Fernández Pérez, María
Fernández Rubiño, Eduardo
Fernández Ríos, Tomás
Fernández-Lomana Gutiérrez, Rafael
Fernández-Roca Suárez, Carlos Hugo
Ferrer Tesoro, Sonia
Figaredo Álvarez-Sala, José María
Fiscal General del Estado
Fiscalía General del Estado
Franco Carmona, Isabel
Franco Pardo, José Manuel
Fuentes Curbelo, Juan Bernardo
Gago Bugarín, Diego
Gamarra Ruiz-Clavijo, Concepción
Gamazo Micó, Óscar
Garcés Sanagustín, Mario
García Adanero, Carlos
García Chavarría, María Montserrat
García Díez, Joaquín María
García Egea, Teodoro
García Gurrutxaga, María Luisa
García Gómez, Valentín
García López, Maribel
García Morís, Roberto
García Nieto, Ezequiel
García Puig, María del Mar
García Rodríguez, Alicia
García Tejerina, Isabel
García-Pelayo Jurado, María José
Garrido Gutiérrez, Pilar
Garriga Vaz de Concicao, Ignacio
Garzón Espinosa, Alberto
Gestoso de Miguel, Luis
Gil Lázaro, Ignacio
Giménez Giménez, Sara
Gobierno
Gobierno de Aragón. Sra. Consejera de Presidencia y Relaciones Institucionales
Godoy Tena, María Ascensión
González Caballero, Miguel Ángel
González Coello de Portugal, Víctor
González Guinda, María del Carmen
González Laso, Natividad
González Muñoz, Ángel Luis
González Pérez, Ariagona
González Ramos, Manuel Gabriel
González Robles, José Miguel
González Terol, Antonio
González Vázquez, Marta
Gorospe Elezcano, Josune
Goñi Sarries, Ruth
Grande-Marlaska Gómez, Fernando
Granollers Cunillera, Inés
Grupo Parlamentario Ciudadanos
Grupo Parlamentario Confederal de Unidas Podemos-En Comú Podem-Galicia en Común
Grupo Parlamentario Euskal Herria Bildu
Grupo Parlamentario Mixto
Grupo Parlamentario Plural
Grupo Parlamentario Popular en el Congreso
Grupo Parlamentario Republicano
Grupo Parlamentario Socialista
Grupo Parlamentario VOX
Grupo Parlamentario Vasco
Guaita Esteruelas, Sandra
Guerra López, Sonia
Guijarro Ceballos, María
Guijarro García, Txema
Guinart Moreno, Lídia
Guirao Cabrera, José
Guitarte Gimeno, Tomás
Gutiérrez Díaz de Otazu, Fernando Adolfo
Gutiérrez Prieto, Sergio
Gutiérrez Salinas, Indalecio
Gutiérrez Vivas, Miguel Ángel
Gázquez Collado, Paloma
Gómez Hernández, Héctor
Gómez-Reino Varela, Antonio
Hernanz Costa, Sofía
Herrero Bono, José Alberto
Hispán Iglesias de Ussel, Pablo
Honrubia Hurtado, Pedro Antonio
Hoyo Juliá, Belén
Hurtado Zurera, Antonio
Iglesias Turrión, Pablo
Illamola Dausà, Mariona
Illueca Ballester, Héctor
Izquierdo Roncero, José Javier
Iñarritu García, Jon
Jara Moreno, Mercedes
Jefe de la Casa de S. M. El Rey
Jerez Juan, Miguel Ángel
Jiménez Linuesa, Beatriz
Jiménez Revuelta, Rodrigo
Jiménez-Becerril Barrio, María Teresa
José Vélez, Rafael
Jover Díaz, Antonia
Lacalle Lacalle, Francisco Javier
Lamuà Estañol, Marc
Lastra Fernández, Adriana
Leal Fernández, Isaura
Ledesma Martín, Sebastián Jesús
Legarda Uriarte, Mikel
Lima Cid, Fuensanta
Lorite Lorite, Andrés
Losada Fernández, José
López Cano, Ignacio
López Domínguez, Laura
López Maraver, Ángel
López Moya, Antonia
López Somoza, Gema
López Zamora, Cristina
López de Uralde Garmendia, Juan Antonio
López Álvarez, María Teresa
López Álvarez, Patxi
López-Bas Valero, Juan Ignacio
Maestro Moliner, Roser
Manglano Albacar, Percival
Manso Olivar, Rubén Silvano
Marcos Domínguez, Pilar
Marcos Moyano, María Dolores
Marcos Ortega, Milagros
Margall Sastre, Joan
Mariscal Anaya, Guillermo
Mariscal Zabala, Manuel
Maroto Illera, Reyes
Marra Domínguez, María Ángeles
Marrodán Funes, María
Martín Llaguno, Marta
Martín Rodríguez, Jesús
Martínez Ferro, María Valentina
Martínez Granados, María Carmen
Martínez Oblanca, Isidro Manuel
Martínez Rodríguez, Antonio
Martínez Salmerón, Joaquín
Martínez Seijo, María Luz
Martínez Urionabarrenetxea, Koldo
Marí Klose, Pau
Matarí Sáez, Juan José
Mateu Istúriz, Jaime Miguel
Matute García de Jalón, Oskar
Mayoral Perales, Rafael
Mazón Ramos, José María
Medel Pérez, Rosa María
Mediavilla Pérez, Rodrigo
Meijón Couselo, Guillermo Antonio
Mena Arca, Joan
Merino Martínez, Javier
Mestre Barea, Manuel
Ministerio de Defensa. Sra. Ministra
Miquel i Valentí, Sergi
Miralles Martín, Onofre
Moneo Díez, María Sandra
Montero Cuadrado, María Jesús
Montero Gil, Irene María
Montesinos Aguayo, Pablo
Montesinos de Miguel, Macarena
Montilla Martos, José Antonio
Moraleja Gómez, Tristana María
Morales Quesada, Ramón
Moro Almaraz, María Jesús
Movellán Lombilla, Diego
Muñoz Arbona, David Juan
Muñoz Dalda, Lucía
Muñoz Vidal, María
Márquez Guerrero, María
Márquez Sánchez, Francisco Javier
Máñez Rodríguez, Elena
Méndez Monasterio, Lourdes
Mínguez García, Montse
Narváez Bandera, María Dolores
Nasarre Oliva, Begoña
Navalpotro Gómez, Julio
Navarro Lacoba, Carmen
Navarro López, Pedro
Nevado del Campo, María Magdalena
Nogueras i Camero, Míriam
Nuet Pujals, Joan Josep
Observatorio de la Vida Militar. Sr. Presidente
Observatorio de la vida militar. Sr. Presidente
Olano Vela, Jaime Eduardo de
Olona Choclán, Macarena
Oramas González-Moro, Ana María
Oria López, María Inmaculada
Ortega Domínguez, José Ramón
Ortega Otero, Marina
Ortega Smith-Molina, Francisco Javier
Ortiz Galván, José
Padilla Ruiz, Esther
Pagès i Massó, Josep
Paniagua Núñez, Miguel Ángel
Pastor Julián, Ana María
Pedraja Sáinz, Raquel
Pedreño Molina, Juan Luis
Perea i Conillas, María Mercè
Peña Camarero, Esther
Picornell Grenzner, Bernat
Pisarello Prados, Gerardo
Pita Cárdenes, María del Carmen
Planas Puchades, Luis
Polo Llavata, Francisco
Ponencia del Proyecto de Ley reguladora de la protección de las personas que informen sobre infracciones normativas y de lucha contra la corrupción
Pons Sampietro, Pere Joan
Postigo Quintana, Jesús
Pozueta Fernández, Isabel
Prieto Nieto, Ana
Prohens Rigo, Margarita
Pujol i Farré, Norma
Pérez Abellás, Adolfo
Pérez Díaz, María Auxiliadora
Pérez Merino, María Mercedes
Pérez Recuerda, Isabel Gema
Píriz Maya, Víctor Valentín
Quevedo Iturbe, Pedro
Quintanilla Navarro, Miguel Ángel
Ramallo Vázquez, María Pilar
Ramos Acosta, Sergio
Ramos Esteban, César Joaquín
Ramos Rodríguez, José Luis
Ramírez Carner, Arnau
Ramírez del Río, José
Ramón Utrabo, Elvira
Raya Rodríguez, María Tamara
Redondo Calvillo, María de la O
Rego Candamil, Néstor
Renau Martínez, Germán
Requejo Novoa, Pedro Jesús
Requena Ruiz, Juan Diego
Ribera Rodríguez, Teresa
Riolobos Regadera, Carmen
Robles Fernández, Margarita
Robles López, Joaquín
Rodríguez Almeida, Andrés Alberto
Rodríguez Calleja, Patricia
Rodríguez Gómez de Celis, Alfonso
Rodríguez Gómez, María del Pilar
Rodríguez Herrer, María Elvira
Rodríguez Rodríguez, Alberto
Rodríguez Salas, José Antonio
Rojas García, Carlos
Rojo Noguera, Pilar Milagros
Romaní Cantera, José Ignacio
Romero Hernández, Carmelo
Romero Sánchez, Rosa María
Romero Vilches, María de los Reyes
Ros Martínez, Susana
Rosa Torner, Fernando De
Rosell Aguilar, María Victoria
Roselló Bouso, Jorge
Rosety Fernández de Castro, Agustín
Rosique i Saltor, Marta
Rueda Perelló, Patricia
Rufián Romero, Gabriel
Ruiz López, Jesús
Ruiz Navarro, Eduardo Luis
Ruiz Solás, María de la Cabeza
Ruiz de Pinedo Undiano, Iñaki
Ruiz i Carbonell, Joan
S.M. El Rey Don Felipe VI
Saavedra Muñoz, Marisa
Sabanés Nadal, Inés
Sagastizabal Unzetabarrenetxea, Idoia
Sahuquillo García, Luis Carlos
Salanueva Murguialday, Amelia
Salazar Rodríguez, Francisco José
Salvador i Duch, Jordi
Salvá Verd, Antonio
Sancho Guardia, Alfredo
Sancho Íñiguez, Herminio Rufino
Santamaría Ruiz, Luis
Santiago Romero, Enrique Fernando
Santos González, Jaime Miguel de los
Sarrià Morell, Vicent Manuel
Saura García, Pedro
Sayas López, Sergio
Segura Just, Juan Carlos
Senado
Senado - Grupo Parlamentario Democrático (Ciudadanos, Agrupación De Electores 'Teruel Existe' y Partido Regionalista de Cantabria)
Senado - Grupo Parlamentario Esquerra Republicana - EH Bildu
Senado - Grupo Parlamentario Izquierda Confederal (Adelante Andalucía, Mès per Mallorca, Más Madrid, Compromís, Geroa Bai y Catalunya en Comú Podem)
Senado - Grupo Parlamentario Popular en el Senado
Senado - Grupo Parlamentario Socialista
Senado - Grupo Parlamentario Vasco en el Senado
Senado - Grupo Parlamentario de Izquierda Confederal (Més per Mallorca, Más Madrid, Compromís, Geroa Bai y Agrupación Socialista Gomera)
Senado-Mesa
Senado. Sr. Letrado Mayor
Senderos Oraá, Daniel
Serrada Pariente, David
Serrano Martínez, Juan Francisco
Serrano Sierra, Rosa María
Seva Ruiz, Yolanda
Sicilia Alférez, Felipe Jesús
Silván Rodríguez, Antonio
Simancas Simancas, Rafael
Soler Mur, Alejandro
Soto Burillo, Juan Luis
Steegmann Olmedillas, Juan Luis
Sumelzo Jordán, Susana
Suárez Illana, Adolfo
Suárez Lamata, Eloy
Sáez Alonso-Muñumer, Pablo
Sánchez Escobar, Mariano
Sánchez García, José María
Sánchez Jódar, Marisol
Sánchez Pérez, César
Sánchez Pérez-Castejón, Pedro
Sánchez Serna, Javier
Sánchez del Real, Víctor Manuel
Taibo Monelos, Diego
Tarno Blanco, Ricardo
Telechea i Lozano, Carolina
Tirado Ochoa, Vicente
Tizón Vázquez, Uxía
Tomás Olivares, Violante
Toscano de Balbín, Carla
Tribunal Constitucional
Tribunal Supremo
Tribunal de Cuentas
Trías Gil, Georgina
Uriarte Bengoechea, Edurne
Uriarte Torrealday, Roberto
Uribe-Etxebarria Apalategui, Luis Jesús
Utrilla Cano, Julio
Valerio Cordero, Magdalena
Vallugera Balañà, Pilar
Vega Arias, Rubén Darío
Vehí Cantenys, Mireia
Velarde Gómez, Martina
Velasco Morillo, Elvira
Vera Ruíz-Herrera, Noelia
Vicente Viondi, Daniel
Vidal Matas, Vicenç
Vidal Sáez, Aina
Vilches Ruiz, María Luisa
Villacampa Arilla, Rubén Marcos
Villagrasa Quero, Noemí
Vázquez Bermúdez, Miguel Ángel
Vázquez Blanco, Ana Belén
Zamarrón Moreno, Agustín
Zambrano García-Raez, Carlos José
Zapata Simón, Aurelio
Zaragoza Alonso, José
Zurita Expósito, Ana María
Ábalos Meco, José Luis
Álvarez Fanjul, Beatriz
Álvarez de Toledo Peralta-Ramos, Cayetana
Álvarez i García, Gerard